====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Que ce Paris dessiné en 1965 ne soit pas indigne du Paris d ' hier ne serait pas une ambition assez haute .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

